# 我的信息
- 北京林业大学 信息学院
- 计算机科学与技术 17-2 班



# 我的献词
<div>
<p>&emsp;&emsp;新中国从成立到现在已经70周年了，我虽然没有完全见证它的成长，但是我也经历了它生命中的20余年。这20年里，我见证了祖国的飞速发展，就自身来说，可以看见我们市里的楼越来越多了，商场越来越多了，环境越来越好了，这些现象都表明了祖国的经济愈发强大。</p>
<p>&emsp;&emsp;今年，我家那边也开通了高铁站，想想祖国的基础建设真的很令人震撼，北京到河南，那么长的距离，现在也只需要四个小时左右，就能够到达了。我一方面佩服科技的发展迅速，一方面佩服祖国基础建设的完善。</p>
<p>&emsp;&emsp;再想想另一方面，近些年来互联网网的高速发展和繁华景象，也真的让我震惊。家家户户都开始或多或少有了智能设备，微信红包、支付宝红包漫天。以及每个人都接触过用过的外卖产业，给中国提供了多少新的就业岗位。短视频的热火不仅烧到了国内还烧到了国外。国民到素质也随着经济的发展得到了提升，大家都开始有了版权意识。这些变化都让我深深的感到了祖国的改变。</p>
<p>&emsp;&emsp;我爱我的祖国，我的祖国是生我养我的地方。我希望我的祖国会越来越好，我愿意贡献自己的力量，让祖国变得愈发强大，人民愈加幸福。</p>
</div>